（恥與為伍）我係一個圍村仔你地所講嘅牛屎仔

無錯我係圍村人，但係基於家庭理由無晌圍村入面村住過，圍村人好簡單有利益佢地就會做野，入面亦有好多黑底，我睇聽過選村長果時你要挑戰黑底村長就會有人搵你埋檯，檯上面得兩樣野一把刀一疊銀紙你揀呀，因為利益實在太大，我想講元朗以至成個新界都係咁，我唔知我條村有無人有份，不過我諗我都無咩必要再返村本身同佢地都好疏離，我又唔生仔丁權同我無關，本身我都反對丁權嘅存在，總之身為圍村人嘅我一定企晌香港人果邊，同圍村恥與為伍！